% chktex-file 1
\maketitle

\frontmatter

\tableofcontents

\input{graduale-simplex/praenotanda}

\mainmatter

\tocchapter{Kyriale Simplex}\label{chapter:kyriale-simplex}

\tocsection{Ordinário I}\label{chapter:kyriale-simplex/ordinarium-1}
\input{kyriale-simplex/ordinarium-1}

\tocsection{Ordinário II}\label{chapter:kyriale-simplex/ordinarium-2}
\input{kyriale-simplex/ordinarium-2}

\tocsection{Ordinário III}\label{chapter:kyriale-simplex/ordinarium-3}
\input{kyriale-simplex/ordinarium-3}

\tocsection{Ordinário IV}\label{chapter:kyriale-simplex/ordinarium-4}
\input{kyriale-simplex/ordinarium-4}

\tocsection{Ordinário V}\label{chapter:kyriale-simplex/ordinarium-5}
\input{kyriale-simplex/ordinarium-5}

\tocsection{Símbolo de Fé}\label{chapter:kyriale-simplex/credo}
\input{kyriale-simplex/credo}

\tocchapter{Cânticos comuns}\label{chapter:cantus-alii}

\tocsection{Cânticos para aspersão com água benta}\label{section:cantus-alii/ad-aspersionem-aquae-benedictae}
\input{graduale-simplex/cantus-communes/antiphonae-ad-aspersionem-aquae-benedictae}

\AllowPageFlush

\tocsection{Cantos de comunhão à escolha}\label{section:cantus-alii/communio-ad-libitum}
\input{graduale-simplex/cantus-communes/communio-ad-libitum}

\tocchapter{Tons comuns}

\tocsectioncomplex{Tons comuns para o Glória ao Pai}{}{Para ser cantado no final dos cânticos de entrada e comunhão}\label{appendix:toni-communes-gloria-patri}
\input{graduale-simplex/cantus-communes/toni-communes/gloria-patri}

\tocsectioncomplex{Tons comuns para Salmos Responsoriais e Aleluiáticos}{}{Aplicáveis aos textos do Lecionário}\label{appendix:toni-communes-psalmi-responsorii}
\input{graduale-simplex/cantus-communes/toni-communes/psalmi-responsorii}